是日下午茶

屌你老母

好撚正

睇到好肚餓

狗也不屌

個多士

真係好好食 其實係我朋友叫嘅 但我忍唔住食咗佢兩塊

Where

good eat?
good look

tin yat?

好正

正到

樣樣都好好食 不過份三文治得我朋友食, 佢話好足料幾好味